想請教師兄師姐們期指點操作

以前試過買動物股，又試過買輪證，但都係發覺十賭九騙多

我想請教下各位師兄師姐，如果我新手想試下買細期的話

請問日期同黑期既分別大唔大 ?
同埋通常你地會每日操作幾多次 ?
幾多點就一定會止蝕 / 止賺唔再操作 ?

止蝕同止賺比例我個人會1:2或者1:3，用3個ta support自己點解買，你鍾意用ma又得bb又得，黑期貢杆大但風險都大，最緊要自己想要贏幾多，就要輸得起呢個數，唔係跳樓都唔掂

學backtest同做forward test

月供（僅限經濟好果時）
對沖正股風險（經濟不景氣時或時局動盪時適用）

認真一問，
黑期唔係新加波恆指期貨咩？
幾時變左夜期=黑期